我勃起有14cm 原來已經等於德國人size

don't jealous me

印度屎撚

屌人屎忽屌到條撚有屎漬

智利人條鳩咩事

同力加比先有意義

未勃都14cm

5cm

算係咁啦我覺得自己 都算得天獨厚人
力架之下萬人之上

我未勃好細條 一攰就好似變形俠醫咁

咁你又慘啲

人地講未撚扯喎

樓主係智利撚

ban

原來我係意大利人

扯咗啦 睇原文啦on9

拮死你

智利撚真係好慘

流線型

日本有13？
哥倫比亞果碌最正